[求seed]川網絡女主播拍4P淫片 被判囚4年罰10萬元

【東網專訊】 四川成都一名網名為「雪梨槍」的林姓網絡女主播，今年3月在網上發布一段長約兩分鐘的「成都4P」淫穢真人騷短片後遭舉報，兩個月後被警方抓獲。林女被控製造、傳播淫穢物品牟利罪，前日下午在綿竹市人民法院公開宣判，被判處有期徒刑4年，處罰金10萬元（人民幣．下同）。

今年3月初，綿竹市警方接到舉報，指一段名為「成都4P」的淫穢短片在網上瘋傳。當局立即成立專案組調查，發現該段短片長約兩分鐘，畫面中有兩男兩女上演激情一幕，尺度之大令人咋舌。而網名為「雪梨槍」的林姓網絡女主播，就是短片的「女主角」之一及發放者。

警方表示，「雪梨槍」不僅擁有近萬名微博粉絲，而且從去年底開始，她先後成為多個手機直播軟件的熱門網絡女主播，擁有4萬多名粉絲，在網絡主播圈內頗有名氣。至同年5月4日，警方在成都金牛區埋伏，抓獲剛從杜拜旅行回國的林女、王女，以及前來迎接她們的李某共三人。

據林女供述，大學畢業後她在成都任職售貨員，但覺得太累又賺不到錢，於是辭職。直至去年底，林女以「雪梨槍」的網名成為網絡女主播；成名後，夥同李女、王女在多個手機直播平台、微信上發廣告，引誘網民付費進群，觀看其拍攝的色情影片。

面對審訊，林女、李女、王女三人均對自己利用網絡傳播淫穢短片的犯罪事實供認不諱。經查實，林女以牟利為目的，利用互聯網、移動通訊終端等製作、傳播淫穢短片共計31部，註冊會員達1100人以上，獲利達7.5萬元，其行為已構成製造、傳播淫穢物品牟利罪。

片呢